是日午餐 餓撚勿入。。。。。。。。。。。。。。。。，。。。。。。。。。。。。。。。。。

屎嚟？

又食屎

收嗲啦 死毒撚 你鐘意人 人地一定鐘意你嫁 痴撚線

🤔

你唔係話減肥咩....仲食到咁

好肚餓

羊囝新工識5識到朋友

自己食

今日食得好淡味

好似好高級

切咗我粒lin落黎煮姐